男朋友講野好過分 勁嬲囉

同呢家個男朋友拍左半年多D到，大家平時相處都係你串下我，我串下你甘，但唔會過份，好似佢有時會笑下我塊面漲卜卜，包包面，我又會笑返佢肚腩大，成隻Winnie the Pool甘，咁大家都係當講笑，玩下就算。

問題就黎啦，可能佢慣左呢種相處模式，知我唔會為呢D事點嬲，就開始講野愈來愈過份！有時我仲懷疑佢係借講笑為名，專登話我一D唔好既野！成日笑我D牙唔齊，仲夠膽係條街到叫我哨牙X （X係我個名）！我覺得勁醜怪，真係嬲到我癲左！雖然佢事後話唔小心，但我真係覺得好嬲羅，佢根本無理過我感受！

呢排仲衰，佢兜口兜面同我講，D飛機成日係你心口起飛喎，飛機場！，仲夠膽加多句，我個波都大過你啦！（佢自己係小肥仔黎！）聽到呢句真係忍唔到！嬲到成個人癲左！幾日都無啋佢！因為我自己真係好介意個胸唔大呢樣野，佢夠膽講我死穴！

真係好僧佢！各位Sis 話我應該點罰佢好！？

以為自己開post...

分手囉

罰佢2個月冇得做愛

同佢講今晚飛機場暫停服務

sis你刀系平胸女子

我都忍左你好耐
分手囉 講事實都唔得
等陣唔講事實又話我虛偽 大波妹

又唔洗去到咁

我地性冷感

收聲啦死肥波

甘你老母

D飛機成日係你心口起飛喎，飛機場！

感情問題一概建議分手

直接同佢講你唔鐘意有hard feeling 嘛得

咁又唔係😂😂😂

好戔鬼

但佢唔串你,你又覺得人悶

分手繼續做朋友
然後搵個高瘦既新仔
再返轉頭笑鳩佢肥仔波